有冇人經歷左反送中運動 心灰意冷做港豬算

林鄭話咩就咩啦 最緊要開返gym room 開返堂食 聽聽話話做港豬算 始終唔夠林鄭玩 不過我訓前會唱首榮光同埋繼續入煙比手足

手足

5毛今日勤力左喎

你有冇見過5毛會唱榮光呀 收錢屈毛都用下腦啦

乜都五毛

你不嬲都係，唔止係港豬，仲係支那豬

我淨會幫攬鈔巴手send吓email

錄黎聽下未聽過五毛狗唱榮光

自己起下樓主底啦慣犯嚟

樓主買過蘋果股票撐肥佬黎
打股票戰綫已經唔算港豬啦

Btw 有無人幫手接樓主1.7 啲貨

佢似五毛多d

你去發夢會唔會拍片擺上fb 周圍講呀 你老母你似5毛想手足死？

樓上班屈毛黨又黎曬

比心機度今晚d馬好過啦😅

佢似五毛多

係 聽佢個款榮光點唱都唔識啦

頭場2號啦

其實樓豬係五毛都出哂名架啦....
有咩好否認

你日鳩日開post提醒人，想懶番做港豬都難啦

牧羊記就一定係

真
講得呢D未經歷反送中都係港豬

嗰啲話榮光難聽嘅就真係五毛喇

我721 831 真係出曬名比人打

還我血汁錢

手足
唉 連登比人滲透晒